有冇人都覺得假日抗爭呢個情況成為左樽頸位

唔講你第二日駛唔駛番工果D啦

成個禮拜比足5日D狗去佈防
每次周末打完要搵方法撤 唔佔領據點 唔累積力量
其實真係好難打

討論下點拆

但係冇計，守據點一樣玩唔過

都岩 裝備太唔對等

我覺得十月一先係
十月一之後諗住點？
自從林鄭由唔知幾時話「暫緩」
到而家 有咩實質野變過？ 冇！ （由暫緩變徹回算唔算？）
連呀爺大壽都過埋 咁佢地更加冇理由會彩我地。

而家已經唔係送中既問題

係點先對抗到警察

你講得岩 呢幾個月見證到呢個警隊係幾咁黑暗。
但5大訴求係呢場運動ge核心信念 有的野又唔可以亂改
（而家局面進退2難）

但好撚老實 認真諗下 除非係攪革命，
5大入面有邊樣野係可以用和平方法爭取返黎？
要起晒一個政權 真係可以示下威就得？
而家真係要靠外國

我覺得和理非要做多少少少少
我自己都take唔到上前線既風險 但係至少2m人既動員係出來遊行以外 應該仲有好多有用既行動可以做

比D建議丫 大家都係抗爭初哥姐

冇哂目的

我唔知而家上街目標係咩
即係以前你話我由維園行到金鐘，之後大家自由活動
而家有冇set個位話比大家聽做完呢樣呢樣就散呢？
今日咁去到金鐘，ok你圍
咁圍完之後點？放火燒咗佢？塞佢門口？
即係好似你買股票，你目的係高位放咗佢賺錢，或者搵個止蝕位放咗佢，而唔係揸住佢過世
而家就係前線冇呢個目標價位，唔知做乜野，以前仲會傾共識，講幾點走，而家就好似淨係圍圍圍...

我都有呢個諗法 以前有個目的例如阻立會開會果D我真係諗都唔駛諗會仆出去企前面

而家有親行動都會諗清楚係想achieve到咩效果定係出來行一行算就再決定出唔出/出來之後天黑走人
一來唔想比差佬拉得唔抵
二來唔想累手足走唔切

所以行動單一化左去對峙先係個問題?

同意
唔係反對focus落黑警
但問題係你又唔係燒狗屋又唔係劏狗
得個圍字，其實只係送頭

全新戰線：connect埋強國人 聯手抗共
推動香港脫共的歷史必然進程

抗日戰爭
中共欺騙人民感情
不打國軍，專打日軍
站在國家的對面
中共=日軍

毛澤東：「多謝日本侵華」